有冇人知道欅坂咁難抽之後決定回歸番乃木坂既懷抱？

飯生駒好過
欅坂逼人去全握係咪有病架

回家了

抵啦

me知錯了。。。

把口咁曳唔怪得你平手抽9中得1了。

辣殺